應該先辭職後搵工定搵左先辭？

而家呢份工做左一排已經頂唔順個上司
冇人知佢想點 但要求多又五時花六時變
上司好鍾諗搞到啲野勁趕 然後就叫啲同事ot陪佢清晒啲野
每日都返到好攰 開始搵緊工走 但send完都冇咩消息
到底應該先辭職後搵工定搵左先辭？

辭咗先
返緊工有回音你請假見工仲煩

一定係搵咗先
sick leave見工就可以

正常應該搵左先
除非真係好難頂

我都好想裸辭

成個月通知期
都冇回音嘅話應該諗下自己有咩問題

都係呢一兩日先開始send

呢個時世 揾到先好走

有冇儲定fuck you money?
儲好既話辭左先搵

先辭後搵嘅人通常係:
1.份工西到無人有
2.要好長通知期
所以呢招通常係最後手段

至少都一個月通知期，搵咗先辭新公司點等

裸辭今日last day
巴打加油 果斷點

呢份工同個上司都好西
ot又冇錢

唔好裸辭
反正你都唔做
見工sl咪得
不過我試過一星期見幾次如果要返工唔知點sl

上個月尾開始send cv
今個月月頭請左日假去見工
兩日後就決定遞信 有冇offer都照走
點知遞信當日就收offer
4月頭last day
4月中翻新工
中間仲夠時間去個旅行

要間新公司等你就得
但等你期間可能佢又會in左堆人
入面有個勁嘅人就收你皮
不過辭左職果個月開始搵無壞嘅
你應該都了解自己果行請人情況
我自己做緊果行有d舊同事係比公司炒走
過兩個星期搵到工

搵工冇乜頭緒

我都好爭札，一路sd，有見，未有offer，但好想quit

穩陣派 轉過幾份工，都係揾咗先辭

失業率少過3%
無野好驚

如果你無職都可以輕鬆生活半年～1年就裸辭啦
個人就唔建議裸辭

唔想裸辭但就快頂唔順

裸辭啦
你仲要返成世工呀
抖個零月都唔係好過份姐

搵左先辭 否則你會好急 搵唔到好工

加上個個拎完bonus就走，又一堆空缺

搵左先辭啦
雖然留係度好痛苦
但萬一裸辭左搵唔到仲痛苦

兩樣都好痛苦
都唔知捱唔捱到搵新工為止

好多獲揹 好驚被炒

我都捱緊
唯有迫自己再俾多啲心機搵工見工

加油
我都好努力send緊cv 希望會多啲interview

講運既啫

我公司有條on9 中女 被約滿辭退
咪一樣1,2 個月就搵到工

我當年霉嗰陣， 幾個月都搵唔到

講運咋嘛

辭左先

好想裸辭左先再搵
而家成日比份工綁住，請假又要解釋原因，SL又要醫生紙，又要一個月通知

如果裸辭左見工，多啲時間搵，見工時間又自由啲，仲可以改做immidiate ，請嘅機會即刻高左

九成工請SL都要醫生紙
約interview一定係SL㗎啦

有份工好困身 成日請假會俾人懷疑
又會問你做咩事 好煩
但辭左又會驚搵唔到點算
好矛盾

裸辭去個長旅行再搵

今日sick leave見工
星期三諗住又sick leave見工

一個月都唔等封柒左佢啦

你當老細傻的嗎？

一定問咩事
成日一俾人問就心虛

冇計啦 請唔切al
星期三一定要去

我都想裸辭，但始終驚搵唔到，所以頂硬上，想用曬啲AL去見工

唔等錢洗米辭左先搵囉

所以我都覺得做住份工好難搵
好似我咁兩個interview咁近 我唔想放棄是但一個

返得2個禮拜係咪唔洗通知就走得
有冇手尾跟

裸辭要好大勇氣
有諗過辭 但而家又好安穩咁好驚辭咗就失業

次次都係辭左先搵上次hea左一個月先返工
黎緊諗住hea兩個月
十幾廿萬點都有掛

得十幾廿萬就敢裸辭兩個月
巴打好勇

一支公緊係得 想一個月用幾多錢？
你要養妻活兒就唔好玩啦

住屋企食屋企其實頂到

好想裸辭 但呀仔4個月大唔敢走

你2個月洗十幾廿萬？

你要睇返你份合約喎

我就怕裸辭左 好耐都搵唔到工

政府N仔？

2個月通知
辭左先～

你有冇儲錢
有既就辭左先搵

裸辭真係好正
訓到晏一晏起身落街食個早餐 返屋企SD 10份CV之後就可以收工
得閒望下個市 好彩就執少少零用
跟住繼續打機上網
利申:做左3,4年野 轉過4次工 次次都裸辭

你個名

有 但屋企會俾壓力

個時岩岩返新工但唔係好鍾意
咁岩又有之前apply落既公司打黎約interview
我直接同佢講話 我對你地公司都有興趣
但我宜家返緊新工第一個月 拎唔到假
如果interview 可能要等我收左工先

結果約左6點鐘
個日仲要咁岩ot遲左小小到（我有打電話過去講要遲10分鐘左右到）

最後竟然請左 到宜家做左年半
聽返佢地好似覺得我交帶得清楚有責任感？

搭單問下 依家份工要一至五要stay係大陸
要搵工先辭的話點搞
CV留大陸number叫佢打
同埋講明要星期一/五先in?

申請張卡可以喺大陸聽電話，但香港響聲，見工請假返香港見

如果有reference check腦細又小器可能特登講比新工知

上年12月裸辭休息左兩個月 用左一星期就搵到工仲要係LinkedIn有人直接搵我in

咁好可以放工後in
通常見你有心同態度好都會考慮既

通常準備走之前拎下AL SL 半日半日咁周圍去in 有offer就遞信

利申: 十幾年內轉過7次工

突登用幾百蚊去睇醫生？

你一個月洗10萬？

睇你有冇錢 完

辭撚左先 ， 留係度谷撚到想死

有啲公司睇醫生唔洗錢

個時都係諗住一試無妨，有得in就in，無就由佢啦都返緊新工咁既心態
結果可能夠淡定 表現唔錯就收到offer啦

見呢份之前裸辭左再上一份工 兩個月interview左5,6次都無回音 份新工都係經人介紹先入到

所以裸唔裸辭都可以考慮埋呢樣野
有d 人係要有野揸手先冷靜到

咁間公司其實都幾好
我而家冇野揸手 仲等緊Interview

有冇經濟壓力
同埋樓主做果行呢排多唔多廣告先

屋企人壓力算唔算？

今日美中貿易戰＋英國脫歐，唔知會發生咩事，都係唔好亂嚟好。
以前我2009年經濟差又想轉工，
同未來僱主夾好，再偷偷喺LUNCH時間去見工

搵到先好辭
見工問點解轉工都有個理由,我次次轉都工駁工無斷

辭咗先
話唔定又加下人工

辭左無野渣手又唔留你,2頭唔到岸
HEA住做黎搵工,大不了炒左都有個月頂

係，但offer一定比hr㩒

真心建議你搵左先好QUIT，我懶型咁辭職先搵，搵左兩個半月都沒回音，搵工搵到懷疑人生 自尊都被粉碎

而家都係 搵緊都冇回音 想即刻辭職

份工好撚Hea
雖然低人工但可以自學其他野
但好想搵份忙D既工學多野，想裸辭出去搵

咪話本身有工可以唔accept offer

我想同你換

我一向都係裸辭
last day後先搵工，半個月左右就有offer了
幾次都係